# Aaron Schlitt's Repository für den Informatikkurs der Q-Phase 
Hier gibt es alle Programme in ihrer aktuellsten Version, falls ich vergessen sollte, meine Dateien mit dem *KSAN*-Server zu synchronisieren.